將軍澳科大生墮樓事件求重新組織

邊個發現科大生係二樓？
發現者點解會係度？
popo有冇阻救護進入？
12:45-1:00有冇影到停車場附近有冇TG？
事發前popo有否進入停車場？
如有，係幾樓？
有冇附近影片12:45
停車場影唔到跌一刻，影唔影到科大生點上去？

希望如有答案提供，可以有出處